還記得你的第一次⋯睇波？

大家初初睇波係點樣由乜都唔識， 變到對足球熟識程度仲大過班球員？

小弟無睇開波所以想加入，但又唔知點入手 求教

利申：有時係fb見到啲人話咩咩大戰我就會睇下，但淨係識幾個最出名嘅球員

第一次...勁細，得A Cup
以為係正常 size
仲愛不釋手

十二年前睇完歐聯決賽，就愛上咗利物浦

仲記得第一次睇曼聯係對富咸2-2。
見到果陣椰子咁熱血就愛上左曼聯

98年世界盃捧荷蘭
果陣5歲

收嗲啦曼狗

一樣

賭波 然後睇直播 輸下輸下就熟

02年睇世盃英撚，跟住就睇英超睇埋阿狗

8:2
條友呃鳩我贏緊8球果隊叫阿仙奴

96年有線做R 洲國家盃開始睇

06世界盃 法國鬥巴西

細細個老豆帶去旺角場睇波, 應該係92年聯賽 南華對星島 南華贏2:0

自此就鐘意南華

第一次睇世界杯 之後迷左巴塞

第一場英超, 利對阿。阿輸3蛋

銅軒

你個鼻係咪好大個

睇碧咸射罰波開始

2002年世界盃決賽德國對巴西
見到Ronaldo梅開二度開始迷上左佢
但到2003年賤種鍠訪港先正式開始睇左仲做埋賤種

最快熟既方法

計入場睇既應該係明星足球隊對香港女子代表隊
大約93~95年左右

第一場係 97年世界杯決賽

第一場係02年睇巴西大炒中國

自膠

小4
垃圾利vs艾拉維斯 歐協決賽
第一次睇波就睇到天光

當時入世未深 踏上左垃圾利球迷既不歸路

跟何Wayne

1900年既曼聯

咁就一世

I know that feel

應該98

祖連奴同拉雲拿利嘅米堡，仲記得季尾有場唔夠人砌正選俾人扣分

第一次屌女 ， 諗住開電視 遮住d聲 ， 點知果陣播緊萬連 ， 見到牙朗好撚勁 ， 女都唔插住 ， 咁就睇波睇到呢加

唔計現場/屋企電視，有無印象第一次上網搵link睇波係幾時？

我係06-07咁上下，睇韓仔3xx Kbps 果d

十幾年前睇車仔輸緊比愛記之後反cup好熱血
個陣仲係叫修爾斯

以前tvb播巴西，唔識睇覺得好無聊

是但揾場決賽睇，慢慢會識

仲要識埋日職，澳職果堆

美職 阿甲 墨超 瑞典甲

阿根庭對意大利
86

之後就日日睇

89年公牛對活塞

第一次係比個fd叫去睇，仲記得係香港對澳門，個陣乜尻都唔識，但係睇個陣聽後面D啊叔屌得好過癮，從此就愛上咗睇波

10世界杯 跟老豆一齊睇

01nba 04世界盃

好似係亞視播歐聯分組賽
皇狗4-2反cup羅馬既

2002年阿仙奴對車路士 足總盃決賽

98年世界盃 保加利亞對巴拉圭 場波悶到嘔 但睇得好肉緊 因為同老豆打賭10蚊零用 最後0:0 打和 好懷念細個同老豆一齊睇波日子 而家冇機會了

02世界盃
英撚2:3巴西
果時on99得7-8歲
跟屋企人睇

2006德國對哥斯達黎加
從此對lahm愛到不能自拔

巴打我同你年紀 第一次睇波個賽事 捧個隊完全一樣

小學畢業未

中國對哥斯達黎加

02世杯 嗰陣唔知阿哥up嘜鳩

第一次睇足全場
係同中學同學去茶記睇英超
熱刺VS樸茨茅夫
果季撲係前列

11年歐聯決賽 睇住最聯比疤狗強姦

97年曼聯黎香港同南華踢友賽
自此就愛上左呢兩隊

1:2呀

02年世界盃，果陣仲好奇點解個波係人堆裡面傳來傳去但都搶唔到個波，覺得防守既人好廢

第一次睇巴西隊
追左成個世界杯決賽週
得幾歲 之後迷左外星人

之後十幾歲中學啲同學傾傾下就長期曼聯
不過佢地無人係曼迷

巴打幾多歲

果陣細個亂咁轉台睇到呀妓英超重播
睇左10幾秒見到Henry 射30幾碼自由球彈地波入
然後佢好型咁行開
從此就愛上左呀妓

2002
英格蘭1 0 阿根庭

係 自膠
因為太細個 比數唔太sure

02世界杯第一次睇
05見到車個章好型，再見到撚伯，巴哥，斯冶，泰利好勁開始迷轟同長期睇波

98世杯英撚，就咁迷上咸爺

當年九歲 第一次睇波睇到喊

小學時 落場踢過
就番唔到轉頭
做左半世足球迷

10世杯 睇德對英撚
鐘意左林柏特 就做左車狗
仲記得個球遠射唔計

第一場睇係唔記得邊年無線播德國杯 拜對多 加時洛賓入波 就開始迷依個光頭佬
今屆世杯

淨係記得係大哨+世界盃
睇完coco個哨牙度漫畫之後開始間唔中望下咁

獌狗，唔記得邊場波，好細，仲問老豆老母曼聯同饅頭有冇關係，屋企都有幾件曼聯野，但應該冇一件真係我既

有自由意志起由卡路士開始，之後發覺魯爾好撚醒，從此皇狗

入場睇左一次亞協 就鐘意左傑志